中大新聞系畢業方健儀6月以來一直吃喝玩樂 今日先肯叫痛

真嘔心

仲話主播出身

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

原來好多人鬧柒佢
轉頭del埋post

中大之恥

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

好在cap得切

唔好鬧走岩先醒的人
重蹈雨革覆轍

下

佢中大新聞系
主播出身
100毛期間扮哂本土呃人氣

不能原諒

日鳩日post仆街經濟日報旗下u magazine d 吃喝玩樂垃圾

連母校大災難
Po張黑白痛相唔夠10分鐘即del

仲話新聞系
Cctvb主播

平行時空食食食

臭HI

咁撚怕sponsor走哂就咪又post又del啦
好撚肉酸

心痛無得出街玩

咁佢係咪仲乞人憎過粒聲唔出嗰啲

佢唔係人咗政府部門好耐

依啲仲話中大新聞系出身
當年形象仲要咁好

冇撈好耐
依家做kol呃飲呃食

下
一個痛字等於出聲？
仲要十分鐘刪post?小家到

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

真正會醒既人會虛心面對過去既自己, 然後作出改變

遲出聲好過唔出聲
多一個朋友好過多一個敵人
雖然唔知佢咩意思

而且讀新聞
做新聞㗎
豈能當佢一般人

已del post
驚到咁

廣告商養肥左就唔會表態

係
仲要同啲奶共傳媒圍威喂

仲好過一直關注中
我地唔係連衞兵
唔需要一個個拎岀黎Bin c

佢唔小家到del post
佢唔係中大出身
唔係主播出身嘅話
我唔會提佢

層主智撚障 兩舊屎臭啲 一舊屎就唔撚臭？
支持樓主

之前公屋論咪表過態
咁快忘記左

算啦都算係醒左...遲左姐

無話佢完全做得岩
只係覺得如果輕輕表態都要俾人屌
咁不如好似陳奕迅 謝安琪咁仲好
演唱會繼續大把人去 反正少做少錯 做咩要表態

大隻gay余浩宗有heart好多

岩 例如蘇玉華

蘇玉華一直係黃喎

屌你老母班柒頭記者個個出黎做KOL
都唔知憑咩
柳俊江條撚屌又係
如果佢唔係721出黎頂下，我到今日都唔會對佢改觀

做kol唔係罪
柳俊江721前後義載過好多次
點同依條偽本土八婆？

好多上岸撚活係平衡時空

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

原來del post後換咗依張
係咪怕中大background相冇得同sponsor 兜？

Ｍ痛？

前排做訪問佢話自己以前無乜點理社會政事 係最近受年輕人打動先開始了解丫嘛

嘔心

由得佢啦

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

失望

痛係咪因為母校好多玻璃爛左？？？

算把啦 呢啲人 唔想知

可能係啩

見到佢平時會屌9政府同係節目外講政治
曾經好似有因為著黑衫比某電台膠層批鬥
應該係廣告問題，唔出po

利申：唔係想幫佢，只係一齊工作過一段時間，唔自爆

推啲有用post

之前公屋單野佢有出聲喎

Gay佬余你啱？
佢成日post半祼相

點出

係咁架啦上左位就變臉

咁一個人做左乜唔需要下下公諸於世的
唔好屌佢、大家互相尊重

咁人哋係19KOL, 揾食啫

今時今日仲搵食啫？

人地M痛炸

是但啦 無謂曬時間係呢啲人度 屌都廢事

臭閪

真

佢之前有表態

係咪怕比籃絲屌

不過佢出貼，係咪開始有淺籃覺得777會輸

真，之前仲柳爺前柳爺後

佢gay架咩？
不過應該係0 , 撞number

好噁心

佢肯表態都仲要批鬥？

敢拎呢個光環對於啲藝人主播都有代價架
佢可能以前黃但唔表態都唔得咩

拉

肯踏出第1步肯醒已經好好
咁快屌走佢 佢又只會繼續吃喝玩樂

唔撚理啦
鍾意做咩人係佢決定
但歷史一定會記住佢係咩人

其實咁樣批鬥冇咩意思
唔通做咗嘢要放晒上網周圍自爆咩

呢條女擺明諗住出po 打粒字扮吓嘢
等啲人以為佢為咗香港有幾悲痛

假到

有啲人讀新聞做主播係為虛榮感
完全同公義/報導真相無關

點解大事期間突別多批鬥post
今日已經睇到最少三個

6月開始知佢做得多政府job歸左邊unfollow左

嘔心至極

🤮

有咩好鬧

要睇得幾偏先會留意呢個女人

呢啲豬西使乜咁留意

係 學無前後 呀 手足們

記得佢之前出過聲

條撚樣早排仲出席奶共活動 去湖南出function
撚會痛呀佢
虛偽撚 屌你老母
枉讀聖賢書

佢好似係老廉新聞主任?
唔到佢唔奶共

方東昇都係中大新聞啦
人地仲係1st Hon

又係批鬥督灰post

好似話係自豪住過公屋

真 垃圾

再睇下同樣係中大出身嘅森美大哥
就係721之後個日 開咪喊哂口話好痛心 就係出過呢一次聲
然後831警察太子站打死人 101開埋槍
佢都係一句聲都冇出過
每次聽到903森美錄嘅個段“講香港人話”嘅jingle都覺得好撚嘔心

M痛？寫得咁隱晦咪L寫啦

得個痛字
新聞系出身連字都唔識打？

新聞系出身？ 偽人

最新回應

看到部分評論，在此容我說聲對不起，對不起讓你們對我有另一種觀感，那絕對是我的問題，同時我未能有效地用文字傳達所思所想，是我的失敗。深夜沒太多精力翻查自己的文章或帖文，我並不奢望要大家改觀，亦深知無人能取悅全世界，只希望大家從我的文字中認識我更多，因為我珍重每一個人，多謝你們！

公屋：金錢與品格

認錯

我一雙醜陋的雙手

條友藍

算把啦

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

冇 follow佢 一直以為佢深黃

好過一班扮訓既人

佢ig一路有暗吋狗隻喎

暗底黃啦 人地捐錢做其他野無同大家講 咪唔知
之前popo 話屋邨低層 佢都有出聲話屋村出身為榮
希望大家盡力團結大眾 唔好再孤立同路人

始終生活上有啲人有其他唔同崗位
希望大家體諒

佢要做kol

人地食野咬親條脷痛啫

佢唔係有串開咩
佢有回應狗隻公屋論

仲話自己以前經歷過係基層辛酸

而定做離地閪

卓韻芝唔係黃咩？之前佢比狗恥笑 拍晒片上網

痛乜lun 講白D得唔得
唔識佢 推第二Dpo算

人哋好似做老廉？
話知你地

Gay到出汁

冇撈好耐

老公tvb做

屌
又係奶共晴報
佢同經濟日報都好fd喎

梗係黃
你有冇睇此文㗎

可能人地痛學生掟汽油彈保衞家園呢

佢痛係痛中大生搗亂定點都未知，我估唔到方健儀係咁藍

你睇下前有線too simple sometimes naive 張寶華
依啲先係中大人

痛乜春, 食過催淚彈咩, 香港過去太多呢類臭西

遲到好過冇到 ok

而家批鬥呢D人無意義
就算要清算仲有更多人選

肯撚定無睇啦屌佢

睇文啦仆街

佢一早要收皮啦，幾個月前仲講緊中立論

型到

做乜話同路人 你仲有分化本錢？

佢老公係咪仲做緊cctvb呢唔知？依幾年佢用懶專業形象搵唔少，直到今天無啦啦用句痛表達，屌你你話m痛頭痛都得啦，衰個陳嘉倩果d前主播。

你diu啲岩岩醒既人不如槍頭對返政府仲好啦

最嘔心係早幾年扮本土呃人氣

可能人地唔想理政治野掛

一直關注

大隻宗好有心
明明外國讀書返嚟

值得j

講係咁講 佢一直都有理

你盲撚左定咩
講撚左721後對佢改觀
佢之前仲幫個個攝腳狗隊狗喳

做過CCTVB都係有毒在身。

都有啲冇

Push

方健儀真心令人失望

仲以為自己好叻pr

仲要企圖用pr手段應對先厚顏

做過傳媒咁耐有冇可能唔知社會發生乜事呀

早幾年佢痴埋一百毛扮本土都ok佢

但後尾佢勁多廣告做好多政府/親政府團體司儀

佢仲要接好多中資MC job 㗎嘛

係
個人為利益出太賣靈魂

冇留意佢
仲以為佢一直好敢言

扮咋

又講咗下面一堆嘢：

雖然家人朋友們叫我唔好回應，因為越講越不清，但我仍然深信Fb是要互動的，所以我甘願請你繼續指教，都想回應幾句。

多月以來，身為香港人，所有事情看在眼裡，我一定有諗法，特別是跑過前線，是非黑白也分得清。所以由元朗事件、公屋冇地位言論、以至在兩個專欄中，都不斷寫了我的想法。

你或許覺得我寫得不夠多不夠好，我承認的，因為正如以前公開回覆過部分網友，我唔想亦不應消費社會事件做個人宣傳，再招來讚好。賺likes係work但我極不願意，因為對不起，我過唔到自己嗰關，亦唔係我作風。

你說我飲飲食食，因為我擔任飲食專欄作者快五年了，係我轉為自由工作者後較早期恆常工作。你可能覺得以飲飲食食作為職業實在羞恥，我最初亦覺得不切合我形象，但在訪問經營者，特別是小店經營者的過程中，我看到堅毅不屈，有小店月租10萬仍堅持在灣仔賣廉價點心蒸飯，因為佢想協助老街坊。我好想用另一條跑道寫一啲有意思的故事，做一啲同以前唔同嘅事，好希望用飲食呢個人人每日要做嘅事情入手。

抱歉長篇大論了，最後最後我很想講，看到你認為我「枉為中大人」，我切切實實的心碎，因為畢業二十年來，我一直以中大校友為榮，母校有需要幫手的我盡做，亦經常去和聲打躉寫稿，好老土好核突地講，我以此為家。過去兩日外遊未能及時掌握中大資訊，我個「痛」字來晚了係我抵死。不奢望你對我改觀，只希望你了解我更多。

大家要安全及保重💪🏼💪🏼💪🏼

見唔到
又del左？

喺個post嘅留言度

睇嚟佢好怕unfollow潮

同梁凱寧啲撚樣一鳩樣

有朋友試過搵佢做一啲非牟利機構嘅慈善活動冇錢一口拒絕

行規係點？
有冇經理人？

佢冇經理人㗎
老公就係佢經理人

TVB班藝人
已經收到order
IG完全唔可以update任何野
直至另行通知

之後好多KOL公司都效法咁樣做
所以佢哋班偽人完全唔會幫到我地乜

下
佢老公唔使返cctvb咁得閒？

黃得生有update 囉得佢

佢以前唔係黃黃地？

我都有印象

一早已留意到呢條友無為到呢件事發聲，對佢勁反感！

法不治眾

M，一定係嚟M。

佢係仆街黎架，柳乜春爺丫
呃過手足錢又呃西屌（心燒食堂都唔好去，個老闆唔係大家想像中咁。。佢識d藝人係因為職業唔係顏色）

Tvb的都係仆街要死

點呃法

呃西屌咁仆街

丫丫林今日佢都唔痛